上次928，泛民，社記，人力，學聯，黃之鋒都有叫市民返屋企，今次又會唔會？

班政棍吹晒水話有幾危險，陳淑莊同戴妖更加扮喊七情上面做晒戲昆鳩市民，要市民返屋企，最終有一大班抗爭者冇聽班政棍老點，留守金鐘，銅鑼灣，開展旺角甚至尖沙咀，成功製造雨傘革命